利迷入 熄燈之前想講幾句真心話

屌你老母死猁狗

利狗就係賤，有無國安法都繼續反

反共係責任 反猁係態度

樓豬全家肺炎死

Nmsl

真心話 ： 利迷 你地等左三十幾年英超冠軍 邊撚個阻你攞！ 係支那！ 如果你而家都仲要瀬共！ 你地唔好叫狗！ 你地連狗都侮辱埋！ 叫利蛆啦！

真心左

這句說話不無道理

利物浦愈勁 香港愈慘

啱啱一復操就國安法

反彈

無痢狗就唔會有23條
死全家啦累人累物

我相信利迷幾on9都好
唔會無恥到要瀨共

猁狗唔爭第一就唔會搞到有美國肺炎
中國經濟唔會下行
一國兩制有機會運作良好
香港人就唔會似今日咁慘😪

猁狗為左一己私利要全香港攬炒

舊年拎歐聯搞到反送中

14拎亞軍搞到佔中
好彩曼城頂住
先無出實彈鎮壓